[侵金會]點解最後都無簽終戰宣言？

聽記者招待會，trump話”War going to end and its soon”咁上雨。點解仲要等？唔係真係要等中國童持掛

等中國同意

因為一停戰美國要徹軍

下個月等埋南韓一次過簽

應該要響板門店再簽..

唔提文生，難分真與假

美日 美菲 美德 停咗戰好耐

其實一直係南北韓對峙

唔關美國事
簽乜停戰

韓戰參與者除咗南北韓之外仲有以美軍為首嘅聯合國軍同中國嘅志願軍
但簽停戰協議嗰陣反而只得北韓 中國志願軍司令同聯軍總司令簽 南韓並冇直接參與協議
所以先一直都有話要真正停戰解除戰爭狀態嘅就要美朝韓三方齊章先搞得
至於中國因為當年刻意割蓆以志願軍為名參戰「抗美援朝」避免上身 反而導致而家係停戰協議嘅地位上有爭議
美朝韓想三方自己刷掂傾掂數 中國就獨自聲稱冇我份簽就唔會有效

講到尾 韓戰係美蘇冷戰導致嘅局部戰爭之一 美軍仲要有直接落場參戰 點會唔關事

企開D啦中國 當時果班係志願軍黎架邊係你正式參戰啊

侵仔啱啱會後先講唔會撤軍
中國肯定贏了